星島日報質疑《逃犯條例》修訂, 東方日報則全力支持.....攪邊科?

星島日報社論: 《逃犯例》爭論擴大 政府宜暫緩再議

東方日報社論: 殺人犯隨時逃亡 阻引渡天理不容

共產黨喉舌唔支持先係新聞

星島日報不太支持

方向歸中了

係香港賣白粉都係香港審
有咩好驚？

所以呢單先係新聞

如果呀馬生未死, 方向報會點講?

試下個百份腦細未撚死
睇下佢支唔支持

毒犯隨時逃亡 阻引渡天理不容

仲以為東方日報有毓民, 會比較親本土

好失望

星島日報個老細應該係唔支持
之前有記者訪問左佢

同埋自由黨啲議員都出嚟話要延遲立法
商家亦都有好多反對聲音

所以今次唔係完全冇可能推翻

中共黨性：關鍵時候，邊個敢亮劍，邊個就係猛將，邊個縮，就唔係真心愛國愛黨

黃毓民係 東方日報 仲有無專欄收錢？

白手套順邦鑽探太子爺仇思達又係咪支持《逃犯條例》修訂？

一切已經好明顯

信報標題呢

佢老闆差D洗頭返中國

方向點解支持？
唔使問啦吓嘩

你真係認為黃毓民係「本土」？

「國民黨本土」？

期待黃生用同一個把尺批判方向報

姓馬果個以前都走左去台灣啦

煙頭何代表商家佬梗係反對

東方日報代表毓系"本土派", 點解唔反對?